富士山櫻花期係幾時？

聽講會遲過東京市區，

如果我4月中去到係咪已經凋謝左？

想同時睇富士山加櫻花

上網大把櫻花期資訊唔識自己搵

初春來時

多數講東京都心

Japanican呢啲common到冇得再common都有河口湖畔

彼此約定過

我覺得小學應該將"如何使用search engine"納入課程
以免愈嚟愈多好似樓主咁嘅小學雞連google都唔識用

3 4 月

農曆七月初七

富士山幾時會爆？

?
👆🏼

識唔代表會用

懶先係主因

google search 富士山 櫻花 2019 , 第四條link 已經有......

係咪咁難?

識賞櫻一定係九合目。

咁16號去謝左未

櫻花得果幾日命

50%